【突發】WhatsApp send 唔到相（07:08 18/6/19）

推

好似係ios問題

Stickers 朋友話唔得
但我得

用緊Android

我依家又sd得翻

可以完post